建制派有無迫佢d職員唔俾有BNO?

可能建制議員佢自己有BNO都唔出奇

但佢地會唔會要求佢d員工唔可有BNO ?

人地英美澳加咩都有
係無BNO

立法會地區直選議員唔可有外籍, 但唔知有無計BNO

只係知特首 本來有都要放棄

應該開始吹風要求保皇家人銷毀bno

SAD BUT TRUE

佢老公同靈個仔全部有bc，要申請佢過去有幾難？

議員都係公務員，公務員要效忠國家，所以唔應該有BNO

奶共既奶共啦仲建咩制

佢地有建過制咩

岩岩都想入黎屌
隔左成年
全港行最前既連登仲用呢個字眼
唔怪得蘋果同立場都唔肯轉

鄺星宇?

鬥紅既時候到喇

中国唔認BNO同由居英權而取得的BC

應該開始吹風立法會保皇過半數會立法銷毁香港人bno
嚇到藍絲都唔敢投保皇